聽朝係邊集合？

另外我地需要斥候探路搵突破口